【最新】張超雄撤回針對台灣殺人案單次性移交私人草案

【最新】張超雄撤回針對台灣殺人案單次性移交私人草案

仲有無野講？

SHK根本就唔怕你地圍新城市
佢地最怕你地組團睇樓搞事
所以一齊組團組樓 千其唔好搞事

新鴻基睇樓團 TG group

陳同佳案/送中條例只係導火線, 核心問題係香港無民主無主權

香港係獨裁者的殖民地, 香港政府要管治, 就要用法家嚴刑峻法, 警隊/律政師就係重要既工具 ...

請直指問題, 要政府跪底,
可以利用送中條例要政府跪底

但唔好真心想搞好陳同佳案/送中條例, 咁只係本末倒置...
泛民真係真心膠

要明白初心, 要明白問題所在

贏咗，撤回啦

撤回

721見呀！！！！ 起碼要100萬人呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

係，由頭都尾無人理大粒墨
大家都知政府想點

徹回草案比提交草案需要既勇氣更大，多謝張生肯聽民意

證明無咁多鬼，無咁多三毛，亦無咁多陰謀

有嘅只係傳統泛民本士之爭

完喇
集中火力搞721

exact7ly 推返21/7!

好聽民意 抵讚

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

nonono

係民意凌駕政客利益嘅力證

推

好波

呢d就係聽民意，林鄭知唔知醜？

721

721 721 721 721 721 721

souce？

張超雄向林鄭表演如何撤回議案